輕微發燒,沾寒沾凍,間中兩聲咳,喉嚨乾,小小無力感

我係咪奶左野

一模一樣

後生中咗招果啲好多都係咁
反應唔係好大

拎左樽聽朝交

呢個幫到你

不過睇下銀包有冇唔見先，有記得去報警

係陰呀!DLGH

Rip

咁樓主好返啲未

如果唔見左野去報失時之前檢查下個口罩有無穿，穿左就要小心D, 呢排d 狗屋病毒好勁

其實差唔多,係個人比之前冇咁興
希望唔係假陰性

你等左幾耐先收到result

星期六交樽,星期一收到SMS

私人診所？ 咁快既 而家經政府要7-10 曰

政府喎

而家經私人診所再交俾政府驗要成10日 勁撚慢

其實量體溫都係36.X度,唔當你發燒
只係我覺得自己個人慶慶地
但我都陰性,答你都冇意義啦